點睇有市民接受訪問果陣唱解放軍D歌

CCTVB
係咪搵返解放軍扮市民唱 定果陣D歌真係咁hit